有冇人未放得低自己鐘意既人

之前鐘意咗個女仔 但係比佢間接拒絕咗
已經過咗年幾都未完全放得低

要晚晚ff攬住佢先訓得着

求解脫

Healthy platform ?

英文差

Healthy台

扑佢

好想搣個女仔面豬登

初戀好難既 最好方法都係做下其他野 搵下新戀情

咦屌 開錯

個女仔同佢相處咗幾個月好開心 之後去咗外國留學
之後好少聯絡

I love you bb

你慘過我

食多啲菜無事

好想插佢